好困擾 依家條女又唔係處又冇波 日日都好想飛佢

飛啦 同我一齊 利申處但冇波

我有處又有波要嗎

無波就當初唔好呃自己鍾意佢啦

你花心機時間追到手
之後再嫌人
你最on9

肥仔波試過番唔到轉頭

識食